啲港女真係好仆街 兜口兜面話D毒撚樣衰

我就係個毒撚

仲要講到咁撚大聲，你地特登架？

祝條女比黑鬼輪姦

毒撚咪出街啦

成件事係點其實?